出去食嘢，嗌外賣穩陣

即棄啲餐具，雖然唔係好乾淨，但起碼乾淨過啲洗碗呀姐洗果啲嘢。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次